我想哭 你可不可以暫時別要睡

剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火

如果十二年過後時代 冬天給搶去戲份
地殼震一震 提醒盡量淡忘你

你快張開手嗎 張開腿嗎
往那張枱簽那張紙出嫁

認識一場 如雷雨一閃 就此沒有下文

可笑 多麼可笑

我想sleep 你可不可以別流下眼淚